學術youtube channel

有冇巴打有睇開啲咩學術性既youtube channel介紹下？
例如 歷史 經濟 哲學 乜都得

推

趙氏讀書生活

Happy kongner

happy konger 堅高質

有subscribe

留意下先

點少得老高

骨精強

Kurzgesagt – In a Nutshell
深入淺出 好正

啾啾鞋

呢個正

MIT OpenCourseWare

仲有LEMMiNO (已經冇乜更新了 比較出名係top ten facts系列)
同埋What if大膽科學

越睇越覺得佢唔對路